其實有冇靚嘅肥婆呢

如果有得畀你揀 你屌唔屌
—— 屌 梗係屌有得食唔食罪大惡極
—— 唔屌 邊有咁多錢買美極

個胸肥條腰瘦？

我要肥苟

肥苟我會屌

淨係肥苟先屌

老閪都屌左先
毒撚女已經手仔都冇得拖
依家有得屌 簡直幾生修到

前題唔可以公開件事

肥婆落地獄

肥苟

欣宜

究竟肥苟係咪唯一一個靚既肥婆

靚既肥仔已經少有
靚既肥婆就更加稀有

靚嘅肥婆仲係唔係肥婆

屌